我呀妹著邊件bikini好睇啲？

1.粉紅粉紅趣緻的臉,
我叫一聲即可飛上天

2.黑色眼睛，沿途與你有過一幀風景

why not both

你就想

唔著

左邊贏